msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hcd.content\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 07:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-16 15:10+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: hcd.content\n"

#: ./profiles/default/types/Climate.xml
msgid "Climate"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:182
msgid "Custom Categories."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:23
#: ./models/climate.xml
msgid "Description"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Climate.xml
#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./browser/siteSetting.py:15
msgid "Event Code and Description"
msgstr "類別設定"

#: ./interfaces.py:153
#: ./models/climate.xml
msgid "Event List"
msgstr ""

#: ./models/climate.xml
msgid "Id"
msgstr "資料編號"

#: ./configure.zcml:22
msgid "Installs the hcd.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:143
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Height"
msgstr "空間-高度"

#: ./interfaces.py:148
msgid "Location ID"
msgstr "空間-縣市ID"

#: ./interfaces.py:138
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Lat"
msgstr "空間-緯度"

#: ./interfaces.py:133
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Lon"
msgstr "空間-經度"

#: ./interfaces.py:123
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Now: Level 1"
msgstr "空間-今隸屬省級"

#: ./interfaces.py:128
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Now: Level 2"
msgstr "空間-今隸屬縣市"

#: ./interfaces.py:118
#: ./models/climate.xml
msgid "Location Past"
msgstr "空間-古地名"

#: ./interfaces.py:43
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: Begin Date"
msgstr "農曆起始時間-日"

#: ./interfaces.py:38
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: Begin Month"
msgstr "農曆起始時間-月"

#: ./interfaces.py:33
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: Begin Season"
msgstr "農曆起始時間-季節"

#: ./interfaces.py:48
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: Begin Time"
msgstr "農曆起始時間-時-代碼"

#: ./interfaces.py:28
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: Begin Year"
msgstr "農曆起始時間-文本西元年"

#: ./interfaces.py:68
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: End Date"
msgstr "農曆迄止時間-日"

#: ./interfaces.py:63
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: End Month"
msgstr "農曆迄止時間-月"

#: ./interfaces.py:58
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: End Season"
msgstr "農曆迄止時間-季節"

#: ./interfaces.py:73
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: End Time"
msgstr "農曆迄止時間-時-代碼"

#: ./interfaces.py:53
#: ./models/climate.xml
msgid "Lunar Calendar: End Year"
msgstr "農曆迄止時間-文本西元年"

#: ./browser/template/map-view.pt:21
msgid "Map View"
msgstr "地圖顯示"

#: ./interfaces.py:168
#: ./models/climate.xml
msgid "Page No."
msgstr "頁碼"

#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "Profile"
msgstr ""

#: ./browser/siteSetting.py:27
msgid "Site Setting"
msgstr ""

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site setup"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:88
msgid "Solar Calendar: Begin Date"
msgstr "西曆起始時間-日"

#: ./interfaces.py:83
msgid "Solar Calendar: Begin Month"
msgstr "西曆起始時間-月"

#: ./interfaces.py:93
msgid "Solar Calendar: Begin Time"
msgstr "西曆起始時間-時-代碼"

#: ./interfaces.py:78
msgid "Solar Calendar: Begin Year"
msgstr "西曆起始時間-年"

#: ./interfaces.py:108
msgid "Solar Calendar: End Date"
msgstr "西曆迄止時間-日"

#: ./interfaces.py:103
msgid "Solar Calendar: End Month"
msgstr "西曆迄止時間-月"

#: ./interfaces.py:113
msgid "Solar Calendar: End Time"
msgstr "西曆迄止時間-時-代碼"

#: ./interfaces.py:98
msgid "Solar Calendar: End Year"
msgstr "西曆迄止時間-年"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL Begin Date"
msgstr "西曆起始時間-日"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL Begin Month"
msgstr "西曆起始時間-月"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL Begin Season"
msgstr "西曆起始時間-季節"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL Begin Time"
msgstr "西曆起始時間-時-代碼"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL Begin Year"
msgstr "西曆起始時間-年"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL End Date"
msgstr "西曆迄止時間-日"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL End Month"
msgstr "西曆迄止時間-月"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL End Season"
msgstr "西曆迄止時間-季節"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL End Time"
msgstr "西曆迄止時間-時-代碼"

#: ./models/climate.xml
msgid "Solar CalendarL End Year"
msgstr "西曆迄止時間-年"

#: ./browser/siteSetting.py:16
msgid "Support Json format"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:158
#: ./models/climate.xml
msgid "Text Source"
msgstr "文獻名稱"

#: ./interfaces.py:18
#: ./models/climate.xml
#: ./models/profile.xml
msgid "Title"
msgstr "事件-文本內容"

#: ./configure.zcml:31
msgid "Uninstalls the hcd.content add-on."
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Climate.xml
#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "View"
msgstr "顯示"

#: ./interfaces.py:163
#: ./models/climate.xml
msgid "Volume No."
msgstr "冊"

#: ./configure.zcml:22
msgid "hcd.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:31
msgid "hcd.content (uninstall)"
msgstr ""
